1823要去警署落口供？

請問舉報完人哋衝紅燈，係咪要落口供同提供車cam光碟?

有狗隻會聯絡你架啦

你屎忽好痕?

好似話用1823個apps可以send埋相
我未試過

擺咗上馬路的事未

佢睇左你段片已經寫好一份口供
你過到去睇一次有冇錯簽個名走得啦
不過要燒2隻碟

依家好得閒呀你
使唔使幫埋班狗執法呀

又唔可以咁一刀切
衝紅會累死其他人
有交稅要狗做返野好合理

你係衝尾燈撚?

食飽飯冇屎屙

又要篤又想縮

我上次係去到先寫...

事發係幾耐之前先?